葉劉淑儀: 港台節目認知率及收視率低 梁家榮沒有盡責教育下屬

立法會恢復二讀辯論《撥款條例草案》，民主黨議員黃碧雲傍晚一度提出點算法定人數。

新民黨主席葉劉淑儀發言時說，香港電台偏離約章，當局早就應檢討香港電台運作，她又說，港台最近訪問世衛官員有關疫情問題，但提問具政治性，反映廣播處長梁家榮並無教導僱員，提升他們了解國家及一國兩制、培養他們公民及國民身分認同感，認為梁家榮管理失敗。

葉劉淑儀說，香港電台的公共事務及一般製作開支超高，當中包括製作有關嘻笑怒罵節目，港台流動應用程式的節目瀏覽率亦下跌、收視率低，認為應從衡工量值和管理方面檢討運作。

她又說，政府的功能是提供市場不能提供的服務，關注香港電台應否繼續發揮商界、私人電台或電視台能達致的作用。

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

我記得有個圖表
每一集都有幾百萬點擊
係歷史之冠

低係因為你冇睇你唔睇
港台已經衝出亞洲係你唔敢承認咋怨婦

RTHK 香港電台

301,363,552 views

Etv 摺撚埋添，教育局駛唔駛負責呀又？

最浪費資源就係警訊，cut budget第一個就要摺左佢

新民黨滅黨
佢又有無做好自己

〈
新民黨認知率及得票率低 葉劉淑儀沒有盡責教育下屬（例如容海恩，不過可能好快退黨保平安

姐姐無視 唔計

新民黨盡責地全軍覆沒

6億要run 一個電視台其實係超低成本
但有呢個質素簡直係超值

孽瘤好撚慘
特首呢個位冇乜人想坐
佢咁恨坐偏偏冇得坐

原來有成92萬訂閱

2020 仲旨意1000個機頂盒計收視真係on99

新民黨區選全炒喎

葉劉同現實脱節,咪搞到亡黨

有冇人可以話畀我聽
其實而家香港電台收視率有幾多
因為小弟除咗星期三之外
一到八點都會轉去31台
真係好想知道仲有幾多人同我一齊睇緊31

我有時FB watch又睇,youtube 又睇,31台都睇

孽瘤識唔識用youtube

講咁多咪又係入唔到閘